讓球

甲府風林0

ok

🤔

利華古遜0

???????

紐倫堡0/+0.5

大岩出真飛

以後真飛都放係度?

曼聯-0.5/-1

神戶勝利船0

紐倫堡0

日假sir

100%

防衛者0/+0.5

邊撚度有咁多錢賭呀

利申:窮撚

12月啦 大岩蛇

仲以為今日突發有AV波賭 開左馬會APP睇

貝迪斯0

大岩剛+2.5/+3

派未

你係隔離有冇出呢注

樓主爭波po手足幾百個+n多個口爆毒龍鑽 幾時找數

我記得佢有

淨係貼贏唔貼輸 勝率 100%

下一隊7 頭 一注都無

11月果D都貼出黎

賭球只服大岩蛇

全部舊飛wo

勁到

修咸頓0

狼隊0

奧沙辛拿0/+0.5

買10條，中就放，唔中就唔放，都無人知你輸幾多
咁叻放定今晚全部飛

佢偷飛狗黎

阿特蘭大0

德島漩渦0

班士利0

我岩尋晚無買施禾尼

愛斯賓奴0

挽留大岩蛇

紐倫堡-0.5/-1

好耐無見呀大岩

呢條飛計唔計

格雷特霍夫0

賓福特0/+0.5

中岸水手0/+0.5

杜塞爾多夫0

西悉尼流浪者0/+0.5

威靈頓鳳凰0

今場點買 大蛇

求指教

珀斯光輝-0.5/-1